{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_056928",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42011&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "옹진 꿈에그린하우스펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は15:00で、チェックアウト時間は11:00です。 予約の際には基準人数に対する料金が適用され、追加人数が発生した場合は当日現地にて追加料金をお支払いいただきます。 追加人数の場合、ペンション管理人と事前に相談してください。 追加人数は宿泊しなくても料金が発生することに注意する必要があります。 最大人数を超えて入室する場合は払い戻しできませんので、予約時に注意してください。 ペットと一緒に入室可能なペンション以外はペットの入室が許可されません。 付帯施設(バーベキュー、その他の施設など)の場合、追加で利用料金が発生する場合があり、イベントや付帯施設は現地の状況によって変更される場合があります。 予約管理は時間差によって小さな誤差が生じることがあり、重複予約が発生する場合は先に予約された予約が優先されます。 未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。 入室の際の予約特典としてIPTV/Wi-Fi、キッチン、カップルルームなどを利用でき、禁煙客室とバーベキュー場、駐車場、送迎サービスも提供されます。 また海水浴場が近くに位置しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間とチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は15:00で、チェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "予約時の料金はどのようになりますか？",
            "answer": "予約の際には基準人数に対する料金が適用され、追加人数が発生した場合は当日現地にて追加料金をお支払いいただきます。"
        },
        {
            "question": "追加人数の場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "追加人数の場合、ペンション管理人と事前に相談してください。追加人数は宿泊しなくても料金が発生することに注意する必要があります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えて入室する場合はどうなりますか？",
            "answer": "最大人数を超えて入室する場合は払い戻しできませんので、予約時に注意してください。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に入室できますか？",
            "answer": "ペットと一緒に入室可能なペンション以外はペットの入室が許可されません。"
        },
        {
            "question": "付帯施設の利用料金はいくらですか？",
            "answer": "付帯施設(バーベキュー、その他の施設など)の場合、追加で利用料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "予約管理はどのように行われますか？",
            "answer": "予約管理は時間差によって小さな誤差が生じることがあり、重複予約が発生する場合は先に予約された予約が優先されます。"
        },
        {
            "question": "未成年者は入室できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。"
        },
        {
            "question": "どのような特典がありますか？",
            "answer": "入室の際の予約特典としてIPTV/Wi-Fi、キッチン、カップルルームなどを利用でき、禁煙客室とバーベキュー場、駐車場、送迎サービスも提供されます。"
        },
        {
            "question": "近くに海水浴場はありますか？",
            "answer": "はい、海水浴場が近くに位置しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 354,
        "QA": 453
    }
}